條丁太短點算？

學拉丁舞

係神既考驗

斬掉重練

屌你伏鳩我

9/10

高質

笑了，thanks

條丁太短
出手要更大

今次真係旁觀者不需理解

唔錯

2/10

4/10

笑撚左

坐地鐵笑咗出嚟

得我唔明？

高汁

條丁太短 嘔奶 消化不良

errrr.... 哈哈哈.....

我聽到阮兆祥把死人聲

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

7/10

ok

我仲諗住入嚟講 冇得救

5/7

條啫夠粗 可惜短過鳩毛

係

高質笑話

去拉丁美洲求救

拉丁仲要美洲
咁咪又長又好睇？

三分

咁就要切柒煲粥煲粥煲粥黎餵狗

屌

變性做女人

笑左

cccccccccc

又ok 喎

夏時萬物皆丁實。象形。丁承丙，象人心。凡丁之屬皆從丁。
律書曰。丁者、言萬物之丁壯也。律曆志曰。大盛於丁。鄭注月令曰。時萬物皆強大。

真係笑咗出黎

hos

皮已正

明明個笑話好低質 但係本身諗住入黎睇咩事 點知

忍唔住

6/7

good gag

伏鳩我

笑左出聲

阮兆祥式笑話

太突然 過左兩秒先笑得出

毛都甩光

痴撚線
BTW 正皮

好笑wor 屌你

笑左tim

中晒伏

搵阿拉丁

正皮引笑

執返啲腸先

輕鬆一推

坐車笑咗出嚟 又比全車人望住我